\beginsong{To hender}
\beginchorus
Og jeg har to hender, og de klapper jeg i takt med
Jeg har to føtter, jeg danser inn i himmelen
Jeg har ett hjerte, som jeg fyller opp med Jesus
Jeg skal aldri tenke på trøbbel igjen
\endchorus
\beginverse
Kjære moder jord, du lar meg ofte går her ensom
Jeg har mange ganger gått, med hodet bøyd i skam
Men innerst i min sjel finnes det en som aldri viker
Det er min frelser, det er fint å kjenne ham
\endverse
\beginverse
Vår herre, han bor i en gylden himmelsk bolig
Der er kjærligheten dør, og nøkkelen evig tro
Og varmt er lyset fra hans store, åpne vindu
Det lyset det skal skinne på oss to
\endverse
\beginverse
Når det blåser hardt den siste kvelden her på jorden
Da løftes jeg på vinger, som flyr meg sikkert hjem
Men kjære venner, ikke gråt når jeg er borte
For da har jeg endelig kommet frem
\endverse

\endsong
\begin{figure}[!hb]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{ToHender.jpg}
\end{figure}